最近住家飯同好西

個雞蛋仔咁特別既

豬柳蛋雞蛋仔